---
aliases:
- ../announce-applications-14.12.1
changelog: true
date: '2015-01-08'
description: KDE випущено збірку програм KDE 14.12.1.
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 14.12.1
version: 14.12.1
---
13 січня 2015 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../14.12.0'>набору програм KDE 14.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 50 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі програми для роботи з архівами Ark, засобу роботи з кодом UML Umbrello, програми для перегляду документів Okular, програми для вивчення вимови Artikulate та клієнтської програми керування віддаленими робочим станціями KRDC.

До цього випуску також включено версії з подовженою підтримкою робочих просторів Плазми 4.11.15, платформи для розробки KDE 4.14.4 та комплексу програм Kontact 4.14.4.
